SCMP話831集會同遊行都禁止！！

連集會都唔畀！！！

推！！
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

推呀

都預計之內

咁咪入機場囉

到時係咪會停咩條港島線

有合法集合/遊行停
唔批集合/遊行又可以停

又唔知俾d咩 9up解䆁出嚟
cls

9成9停啦 反正之前都試過多人到唔停站